利記今季連虐菜都咁掂，英超真係實食無痴牙咁喎

以往既海鮮味暫時呢三場係未睇到

全勝捧盃

咩叫做"虐菜"？

捧埋晒爛區呢啲閪波係咁上下水平
都係我東球迷最高質